仇B: 唔走，因為我好撚鐘意香港

區議員都走就食得屎啦

love 仇b唔走